{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020391",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6059&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 마리호텔"
    },
    "text": "当宿は日~金は18時に入室し、翌日14時に退室しなければなりません。 土曜日および祝日の前日は20時入室可能で、翌日14時に退室する必要があります。 電気自動車を利用する方のために2台充電可能な駐車施設を保有しています。 宿泊施設は忠州駅から徒歩5分、忠州ターミナルから車で5分の距離に位置しています。 客室内部には最新のスマートテレビが設置されており、NetflixとTVの無料視聴が可能です。 フロントではオフィス ノートパソコンのレンタルやスナックバーの利用が可能で、レンズケースや洗浄液も提供されます。 また、セミナー室とOA室を利用でき、出入り可能な人数は基準で2名です。 未成年者の入室は制限され、身分証明書の確認ができない場合、入室をお断りする場合がありますので、ご了承ください。 また、全ての客室は禁煙であり、パーティー用品やペットは絶対に客室内に持ち込むことはできません。 オンシーズンと祝日には料金が変動する場合があり、1部屋あたりの駐車可能な車両は1台のみです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿泊施設の営業時間は日曜日から金曜日までは18時から入室可能で、翌日の14時までに退室する必要があります。土曜日および祝日の前日は20時から入室可能ですが、退室時間は同じく翌日の14時です。"
        },
        {
            "question": "駐車施設は何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車施設では2台まで電気自動車の充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の場所はどこですか？",
            "answer": "宿泊施設は忠州駅から徒歩5分の距離に位置しています。また、忠州ターミナルからは車で5分です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には最新のスマートテレビがあり、NetflixとTVの無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントで何が利用できますか？",
            "answer": "フロントではオフィスノートパソコンのレンタルやスナックバーの利用が可能です。また、レンズケースや洗浄液も提供しています。"
        },
        {
            "question": "セミナー室やOA室の利用条件はありますか？",
            "answer": "セミナー室やOA室は基準で2名まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されており、身分証明書の確認ができない場合は入室をお断りする場合があります。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されていることはありますか？",
            "answer": "全ての客室は禁煙であり、パーティー用品やペットの持ち込みは絶対に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な車両は何台までですか？",
            "answer": "1部屋あたりの駐車可能な車両は1台のみです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 447
    }
}